海賊王905到底出唔撚出架

吊癮吊到躁

應該今日出？？

垃圾都有人期待

平時呢個時候出左啦

上星期無故休刊
今星期都出左notice, 係無海賊王連載
無人知咩事，尾田出意外？病左？內部鬥爭？

我地只好希望海賊王唔好腰斬，天佑尾田

應該係病
咁岩完篇先病

雖然尾田已畫左十年有多
但佢工作量只限草稿分鏡同諗故（都辛苦）
其他工作全部助手同編輯幫拖。
隔離村田雄介畫一拳，由草稿原稿執屎入稿同上色都自己一腳踢（故同分鏡人地幫佢搞掂）
但佢重好享受（邊畫邊直播同人傾計）
感覺尾田過左咁多年已經比海柒王消磨晒d熱情

消磨哂就畫快d完左佢啦

唔係咁易完到既

你係邊到知佢只畫草稿分鏡同諗故?
我記得之前睇過佢有個訪問佢講過
就算唔係主要角色,只要係有生命既野佢都係自己畫加喎

會郁既一定佢親手畫

一出井仔就會po
入井仔我信

ONEPIECE 海賊王 ワンピース905 中文